3台 續約 唔轉台 出iPhone

求我呀屌

我想講救我呀屌